俾人扭斷隻手個人 係咪仲留係臭格

警察想延誤治療？

唔好意思阻你少少位
我打咗份聲明俾721嘅義士宣讀
希望各位巴打可以入嚟幫手改下

=========================

721衝之前應該要搵人開記者會

=========================

屌好撚嬲

成世醫唔翻就做跛仔
仲要頂斷24小時